重睇槍王黑澤，哭能咗

仆街爆炸頭食咗女神
我淨係可以打飛機

最尾食到MK妹都幾好呀

mk妹先係王道

MK妹
表面傲嬌
內裡好純

黑澤執到寶

勇氣與成長既故事

講真真係神作，睇住黑澤前期性格陰沉，到後期正面面對自己變得開朗勇敢，最後成功追到mk，真係好好

每隔幾年重睇一次系列

係最好

最後出嚟認錯果幕 真男人

黑澤算型仔

只係性格問題

唔係窮矮醜柒毒肥

其實唔係因為打飛機，係眼鏡妹令黑澤成長

見到呢個po走去睇，響佢自首嗰吓我唔敢睇下一集

敢作敢為，真漢子

MK妹係最正

呢套一開始睇個名真係估唔到咁好睇

表現到咩叫勇氣

好想佢重製

漫畫重乜鳩製

試吓pizza君追mk

係條女追黑澤

而家出埋咁撚多垃圾動畫，呢套咁撚正嘅反而冇，公平咩

敢作敢為真漢子

因為係短作 我琴晚開始追咗兩個鐘左右

咪就係想重畫, 我個陣追記得係好草稿風,
仲記得以前NICONICO有人配埋音